今日班狗要戴識別用既晶片就發左癲

bad dog狗狗打咗晶片好啲